AirPods Max 預購反應激烈 要等 3 個月以上才有貨

Apple 推出罩耳式耳機 AirPods Max，搭載 H1 晶片，具有消噪和杜比全景聲（Dolby Atmos）等功能，售價為港幣 HK$4599，現時可以在官網進行預購，亦將會在 12 月 15 日發售。雖然產品比 AirPods Pro 售價高，但產品仍然被熱購，根據官網顯示，多個地區包括香港的預購情況，需要等月 3 個月以上，才能拿到貨。

AirPods Max 已經能夠在多個地區進行預購，但產品預購反應似乎激烈，在香港、美國、中國內地、加拿大地區需要 12 至 14 個星期的送貨時間，即是需要等 3 個月以上，而在日本，部分顏色的 AirPods Max 就不需要等 3 個月以上，明年 1 月或 2 月就能取得貨品，而目前，在澳洲就只需要等約 1 個月的時間。

連登越踩越好賣
永恆不變嘅定律

貴不是我的缺點 你們付不起 應該是你們的缺點

利申：已訂

咪屈
我叫大家一齊買嘅

放十隻出街呢

貧方便我先用airpod pro
買呢個咁大舊野真係本末倒置
何況聲都未試

APPLE

半部iPhone

果然人都係犯賤，專鍾意啲垃圾

真係買黎掛出街 定係用黎襯番屋企既apple產品

買左
見出面無咩同樣既產品
今次蘋果又幾創新

重點係BEATS有一大堆平過佢好多....一樣有H1
呢隻又唔見得有咩野比較好

APPLE野有樣好

唔洗對比呢個D低音好D，呢個電量多幾多，呢隻又用咩咩野材料點舒服

總之就一個Model，唔撚洗煩

beats膠身，佢有金屬

新野 好多人買來試玩

重到hihi

其實件野係未best代工呢？

識西咩你, 人地用黎練頸練鐵頭功又話你知咩

BEATS代工

呢件野又醜又普通賣4千
千4我都要考慮下

聽日一班KOL 明星 開箱 d 人 又去炒 airpod 岩岩出俾人小爆話似助聽器 出街行下 成街人都用緊

li個gif又慢又長睇十世